[終極iq題] 如果陳冠希要開個私竇，應該要叫做咩名好？

答案係F私竇
笑左請給讚

輕鬆下啦咁多位
成日睇咁多新聞搞到成個人都好唔開心好沉重

U seem like fun

old new is

9/10

Wow fucking funny bitch